哥帥留底既拜仁一手好牌 咁就俾安76敗哂

皇馬間諜

哥狗教拜仁果陣咪一樣拎唔到歐聯
算鳩數啦

哥帥殺入四強
76呢

殺入4強比3隊西甲踢走

今晚中出皇馬4,5,6球呀

ON76同拖丹2條負碌今晚邊個會出線